\input{../../header.tex}

\title{ Medidas Electrónicas I - T.P. Lab. N\textsuperscript{\underline{o}}4\\
        Mediciones en amplificadores - Efecto de la realimentación negativa
      }
\author{
        \\~\\
        Grupo N\textsuperscript{\underline{o}} 1 
        \\~\\
        Della Santina, Lucas \\
        Gonzalez, Gabriel \\
        Gratton, Antonino \\
        Randazzo, Ignacio\\
        \\~\\
        }

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

%Se introduce el informe
\subimport{./entradas/}{intro.tex}

%Desarrollo del practico
\subimport{./entradas/}{desarrollo.tex}

%Conclusion del informe y cuestionarios
\subimport{./entradas/}{conclusion.tex}

\end{document}
